最恐怖既香港鬼片係邊套

2002？

見鬼

回魂夜

熱血青年

好一般。同fd夜晚係長洲一個齊睇

幾恐怖

山村老屍

你做乜坐左我個位
當時戲院睇真係俾佢嚇到

仲有冇人記得猛鬼食人胎

嚇死你

人生第一次睇到啲咁爛既電影仲要俾錢買飛 果種感覺幾震撼

office有鬼

我阿媽發仔瘟

燒餅~燒餅~

好恐怖...

笑片黎WO

見鬼10?
深海尋人?
森冤?

細個一開頭都會驚
我係奶奶呀～

點知睇睇下

交通部劉華？

大隻佬

2002都恐怖

屌你老母 我寧願睇貞子都唔想睇多次大隻佬

同感啊屌

個一幕嚇到我發左幾晚惡夢

見鬼十

柏g個頭?

一定係見鬼
差唔多隻隻鬼都係經典
你坐左我個位呀
奶燒味
成績表細路
電梯呀伯
個結局更加

餃子

咁舊得老餅睇過

邪。

山村老屍 見到個vcd封面已經唔想睇

首歌有D恐怖感

楚人美

各位朋友想聽既話可以直接youtube搵就得啦

見鬼以前睇真係好心寒

異度空間

笑片黎架喎

原本想講 不過山村老屍真係好撚恐怖

90後都睇過啦

生化壽屍

九個女仔一隻鬼

咒樂園我覺得好撚恐怖

喜雅拉瑪星

三五成群

屌 呢套真係好得人驚

果個年代就恐怖
而家睇唔恐怖

奇幻潮

睇完先識驚

細個睇既 大隻佬

呢套超恐怖

安全散開！

驚咗最耐嘅山村老屍

呢套野真係噩夢

美姨啊~

凶榜

我左眼見到鬼

大頭怪嬰

恐怖熱線之大頭怪嬰

有隻疆屍暗戀你

炭燒凶咒

想搭單問套恐怖片
套戲係講門一閂，開返就會去咗第二度
啲人搵野頂住唔想道門閂 但最尾道門都會閂埋
有冇人知咩戲？細個睇過搵唔翻

仲有另一套應該係八九十年代嘅戲
有個細路仔亂執野
之後半夜屋企有綠色煙 同埋紙扎公仔造型嘅鬼仔

凶榜定車魂

細個睇驚撚到仆街

唔知有咩咁恐怖
勁撚悶

細個睇笑到仆街

猛鬼佛跳牆

下，好感人好好笑wor

凶榜搭𨋢
山村封面
大隻佬柏g

腦魔
以上圖片可能會令大家不安
慎入

大左都驚

阿柏奇直升鬼

恐怖個位係重播左成千次

最死怖真係凶榜同柏芝個頭

有冇人覺得校墓處都幾恐怖

不過果陣夜晚自己一個係hall睇都唔覺有咩恐怖
但咁多套呢講已經算恐怖

一早睇過 碎料啫，大隻佬恐怖果幕啲

The Thing

自膠 可以skip

爛尾

都幾恐怖 但唔記得結局 太耐以前睇

其實鍾意睇鬼片既人 夜晚或者去旅行會唔會諗返d劇情？唔驚架咩？

終於有人請

林正英系列

殭屍先生

夜半一點鐘嗰啲

迴轉壽屍

有冇人睇過有套叫我在你左右?
記得都幾恐怖

陰陽路

一樓一鬼入閘唔解甲

我都唔記得結局係點 不過睇嗰陣真係好驚
捉實個fd隻手嚟睇

最尾以為有人唔駛死但都係死曬

山村老屍啦
最記得係飲水出事？

童年: 七月十三之龍婆
大個: 燒炭兇靈
好睇: 大頭怪嬰

最後傅穎好似係俾隻鬼上咗身 冇死到

山村老屍是咪有松松姐姐？

唔覺恐怖

果陣細個睇
好記得有一幕有D字係牆上面

傅穎比鬼上身前已經死咗 係陳美詩無事

四月四日
熱血青年

睇過我仲驚左首歌

有無人有睇陳小春係東堤小築個套?

唔記得在叫咩名 好想睇翻

唔係凶榜 後者未睇過
依家都仲係覺得紙紮公仔好恐怖

第一誡，fishman 拎影帝

鬼域

唔係死埋咩

咒樂園以前睇好驚
大個睇返幾無聊

異度空間就幾恐怖
但結尾好感人
好有初戀feel

佢無死 因為最尾挑boss時男主叫佢係學校出面等
btw 個時既傅穎同陳美詩真係正撚到

屌 咪又係抄外國d cult片

七月十四

大頭怪嬰
心理陰影

WIKI話死左

覺！！！

想搵一套鬼片名
以前亞視星期五定六，夜晚9:30到會播鬼片
有套係關於有班人被困商場，
被迫同隻細路女鬼玩捉迷藏，
比人捉到就會變成影子
有段係個人問個細路，佢呀爸呀媽係邊
佢指上天花板，原來佢呀爸呀媽已經變左做影
結局好似係個細路無啦啦好嬲，佢手上隻公仔變到好大
想殺死晒d人

Sorry for 1999，好想搵返套戲名
個陣得6歲冇印象

唔敢睇

靈氣逼人

你6歲係邊年

好睇係好睇, 但最恐怖又未算

陳美詩 羅少芳 校內學生，討厭賓 午夜闖入學校 曾被拉進校墓處 後獲救

牫都想講，細細個睇果時勁驚
依家想睇返

失驚無神幾唔錯 劇情都幾懸疑 有冇巴絲睇過？

果時入戲院睇係3D,即係戴舊式紅藍眼鏡果隻3D
睇完想笑多啲

細個睇夜半一點鐘 鬼巴士都好驚

Same 真係好恐怖套卜戈

之前fb 睇人post
兩隊鬼係樹林 操兵 互相穿過兩個人

係咩片 拍到好有feel

戲

大隻佬得樹上面個頭個位嚇一嚇，不過唔知點解覺得好撚驚

山村老屍係我唯一睇左半齣驚到冇再睇嘅戲 不過都好多年前

我唔覺得恐怖,係覺得好灰

打又打唔贏殺又殺唔到 ，基本上一比鬼上身就玩撚完

呢套野 以前亞視成撚日播，播到都唔撚識驚

一路睇post一路好驚有人貼柏g個頭出黎

我和殭屍有個約會3

咒樂園

on9細個睇完大隻佬個晚即刻發惡夢

凶榜
大頭怪嬰
靈氣迫人

咒樂園最恐怖係一開始個畸型面細路女 五六年前睇過今日仲記得佢個樣

睇圖都覺得恐怖

以前港產鬼片

咒怨

我校長係伊朗人

你講嗰套係咪殭屍3嚟

港產呀
btw我都覺恐怖

山村老屍笑片黎喎

Btw第3集錢嘉樂係咪扮李小龍同山村老屍隻秋 之後比佢秒

仲想問係無咩人睇過

呢套

細個睇夜半三點鐘，打麻雀個part覺得好恐怖，搞到十歲前都怕呢啲渡假屋，村屋

陰陽路系列

仲有呢套炭燒凶咒，細個見到村屋都驚

你肯定? 利申未睇過，個陣行過碟鋪見到封面已經驚

隻鬼唔係紅色，係藍色架！

細個覺得係山村老屍

唔係啲黑影咩

好難明但真係好恐怖

個結局心寒

山村老屍封面果隻無眼面白鬼愈睇愈撚似鄭中基

係咪結局殺咗個bb嗰套

陰容院在

2002 霆鋒好撚型

猛鬼食人胎

印象中人皮燈籠幾好睇
但恐唔恐怖就唔記得

見鬼
山村老屍
異度空間

陰陽路某一集（古天樂死）有幕志雄哥戲院睇戲坐咗後排 恐怖到痴線

無限輪迴

細個睇生人物近之問米 覺得幾恐怖
可能張文慈把老牛聲難聽

鬼巴士條女

新殭屍先生？

睇完山村老師
一般恐怖姐
陰陽路仲恐怖

太有臨場感

大頭怪嬰 真係超恐怖

啱啱睇完，唔覺好恐怖

細個好驚生化壽司

唔記得邊集見鬼 有一幕地鐵
一瞬間見到倒影有人
然後貶一眨眼就無咗

重點係戲院其他人沒反應

大頭怪嬰啱啱睇完
係咪爛左尾？
周麗琪出現左之後就完左？
有冇人可以講發生左咩事

同感

我睇完要天光先訓得著，明明成套野個B無出現過，但比套野既形容同氣氛搞到好驚

熱血青年睇到唔敢去廁所

僵屍

凶榜
艷鬼發狂
異度空間

屍家重地

山村老屍恐怖喎
楚人美配唱大戲BGM

雙結局個版本真係好撚恐怖
我記得我睇果陣form2,成日營住有個女人會喺我間房走出黎講普通話

碳燒兇咒

地獄第19層

好睇

有鮑姐嗰套

鮑姐